\documentclass[a4paper,10pt]{article}

\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{lineno}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{setspace}

% Impostazioni margini 
\usepackage[top=0cm,right=10mm,left=10mm,headsep=0mm,nohead,bottom=1cm]{geometry}

% Impostazioni numerazione in enumerate
\renewcommand{\labelenumi}{\alph{enumi})}
\renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumii}.}

%%%

\title{Atto costitutivo dell'Associazione\\
``HackLab Cormano''}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\pagestyle{empty}
\thispagestyle{empty}
%\linenumbers

%\vspace{1cm}

In data 27 Aprile 2016 le persone elencate in calce a questo documento si riuniscono e convengono quanto segue:

\begin{Form}[action=mailto:g@xelera.eu,encoding=html,method=post]
\begin{enumerate}

 \item Con decorrenza da oggi è costituita l'associazione ``HackLab Cormano'', d'ora in poi denominata Associazione. Regolano i rapporti fra gli associati le disposizioni del presente Atto Costitutivo, così come integrate dallo Statuto Sociale allegato.

 \item Il primo anno sociale avrà termine il 31 dicembre 2016.

\item La sede sociale è stabilita al seguente indirizzo: \\
\TextField[name=sede,width=13cm] {\mbox{}}.

\item Il domicilio legale degli associati per ogni rapporto con l'Associazione è la sede sociale; tale sede potrà essere trasferita su decisione dell'assemblea dei soci a maggioranza semplice.

 %media delle quote proposte finora
 \item Le quote associative sono pari a \TextField[name=quota,width=10mm] {\mbox{}} EURO e rimarranno tali fino a diversa delibera da parte dell'Assemblea dei soci.

\item L'Assemblea dei Soci Fondatori nomina \TextField[name=presidente,width=6cm] {\mbox{}} quale presidente e\\ \TextField[name=segretario,width=5cm] {\mbox{}} quale segretario. 

\item Il fondo di dotazione iniziale dell'Associazione è di \TextField[name=fondo,width=10mm] {\mbox{}} EURO, derivante dalla somma delle quote versate oggi da ciascun socio fondatore.

\item Il presidente dell'Associazione si occuperà entro trenta giorni delle pratiche necessarie per l'ottenimento del codice fiscale dell'Associazione presso l'Ufficio delle Entrate competente

\item Per quanto riguarda gli aspetti organizzativi dell'Associazione si rimanda allo Statuto Sociale, concordato all'unanimità fra i soci fondatori ed allegato in calce al presente Atto Costitutivo.

\end{enumerate}

\vspace {5mm}
\hfill Cormano, 27 Aprile 2016 \par
\hfill Firmato, I Soci Fondatori sotto elencati \par
\vspace {5mm}

\doublespacing
\begin{tabular}{ l l l l }
	Nome e cognome & C.I. numero & Comune di & Firma \\ \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
    \noindent\rule{5cm}{0.4pt} & \noindent\rule{3cm}{0.4pt} & \noindent\rule{2cm}{0.4pt} & \noindent\rule{5cm}{0.4pt} \\
\end{tabular}

\end{Form}

\end{document}
